4) Tallittaja Mart Töugo kaewas et Krusisana Jaan Tuts kes kohhast lahti saab on omma rukki körre kündmatta jatnud ja polled rukkid külwamatta jätnud ja kessa teistele hannud sui wilja peale tehja, mis läbbi orras waene on.
Krusi sana Jaan Tuts tunnistas Mihkle päiwa aial käis minno naene moisas ja Opman on minno kohha taggasi lubbanus sest jätsin körre kündmatta et kaswab parrem willi kui kewwade saab küntud sönnikud ei olnud peale panna sest jäi mul rukkid teggematta. Kartuhwlid ollid teistel naddoke kessas nemmad pannid sönnikud ja said rukkid peale tehtud. Jäeb polele kui moisast kuulta saab.
